[通渠佬入] 想通渠有咩要注意？

多數係引d水去細少既渠位 之後高處落下

利伸：唔識

推

大陸青島啤酒玻璃樽 爆落去 搞掂
立即通到